(台測)傲慢與屍變 頭條殺機 鐵甲威龍

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK或者加V台個網入白名單好似係

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.故事設定於19世紀的英格蘭，敘述功夫一流的女主角伊莉莎白，一心想斬妖除魔，但因遇上高傲自負的達西先生而分心，兩人以往唇槍舌劍，現在卻是拳腳過招，不打不相識、不打不相愛。經過一番鬥嘴和好，兩人開始攜手對付殭屍，拯救小鎮....

2.講述一名年輕的求職者Bloom在發現洛杉磯有一個秘密的自由媒體人團體，在夜晚拍下衝突、火災、謀殺和其他犯罪行為時，也加入到了從事報導洛杉磯地下犯罪活動的故事.....

3.在近未來，持有各國政府國債的大企業，在各地政府破產後紛紛接管了各國政府機構，無政府資本主義成為主流意識型態，公司王國主導了的政府運作，OCP（Omni Consumer Products普及大眾商品）因而得到美國聯邦政府承包經營了底特律市政府，包括了治安的工作。
主角警員墨菲在一次剿匪行動中，被凶徒殺死後給OCP改造成所謂的機器戰警（Robocop），其實是一個有真人組織和電子機構組合的改造人，有刀槍不入的體格，充當了反罪惡的先鋒，可是墨菲後來人類意識回復，並知道自己本來身分的死亡，進而採取抓捕行動……

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 關ADBLOCK啊啊啊